## REST API для бронирования мест в кинотеатрах

Данный сервис представляет собой агрегатор кинотеатров для последующего бронирования мест. 
 
**!!! Данная версия может быть использована исключительно в ознакомительных целях. Не рекомендуется реальное использование!!!**

### Сборка

Для сборки проекта в запускаемый .jar файл нейобходимо использовать
[командный файл](make.cmd), либо выполнить в консоли команду: 
```
mvn -DskipTests clean package
```
### Сборка Docker образа

Dockerfile не соответствует требованиям. Его лучше не использовать.

### Запуск приложения

Для запуска приложения используется скрипт [start_app.sh](start_app.sh). 
Пример:
```
Запуск приложения - start_app.sh start
Остановка приложения - start_app.sh start
```
Для просмотра возможных параметров запуска достаточно запустить скрипт без параметров.
Для работы приложения в текущем виде необходимы хранилища, такие как в этой [директории](testStorages).

### Рекомендации к организации Базы Данных

Работа с Базой Данных не настроена. Рекомендуемый вид Таблиц в Базе Данных можно посмотреть в:
* этой [директории](testStorages). Файл соответствует отдельной таблице;
* этом [файле](docs/DBRecomendation.md).